各位如果仲係屋企hea緊/打機既

睇到個post 如果得閒即刻出黎 唔好再比藉口自己唔出
維園要人
維園要人
維園要人
今日一戰好重要

自推十連

推

幫推

612 721 811

等你

反正都有人企出黎
少一個冇咩所謂

p pai mo dak tui...#whip#

推一定要出

你咁唸就錯
多你一個其實好多
我地需要你

港島見

個個都咁諗就無人出
所以你一定要出，仲要叫人出

五大訴求 缺一不可

出黎啊 唔夠多人

花生

now or never!

出黎啦

唔好用得自己一個人冇人陪就唔出黎做藉口，出得黎行個個都係你朋友

到了

push

岩

要靠我地自己爭取

屌你我毒撚都要出黎啦，
你唔係唔撚出呀

好耶撚slogan

On the way

出嚟呀

真係唔出得/出唔到既
麻煩你叫你身邊既人出或者幫手文宣

未遲，即刻出黎

要返工 對唔住

唔向香港 不過會幫手宣傳

迫爆港島

感激

要返工 無計 幫手叫下身邊朋友

721 811

Push

要人啊！

需家出都未遲嫁

而

維園見

出黎呀屌

利申係炮台山啦

少少熱 算啲咩

要人

屌 病撚咗 出唔到嚟
求手足出埋我嗰份

想去，但問左十幾個fd, 都無人同我去

屋企人知我夜返實問長問短

佢要我自拍證明做緊咩

加油各位

Take care 我地會出埋你個份

我明 我啲朋友都唔出
我一個人 都照出

肚㢌緊唔知出唔出到

上次1個人去616, 深藍屋企人想殺左我

今日每一個都係主力

我地會出埋你份力
有深藍家人係慘啲 我同你一樣

點解要咁負面

我要打機 不過係出維園打！！！

病到床都落唔到
慚愧

旺角 mtr 超過一半都係黑衣人

塞到爆

快撚啲啦

好多人係灣仔方向行緊過去

尋晚發燒，而家頭好撚痛，未必黎到
香港人加油

差唔多出門
次次3點到都係地鐵站入面塞

818

影食m記咪得！

唔出都去自己區睇下有冇鄉黑啦

仲打機果d真係平均時空

冇撚得救

手機出左黎都可以打 人數好重要
出黎連線組隊

呢樣我做到

住元朗

見d傻狗仲打機 睇劇真係好撚on9

安全第一 冇差別打人
街坊都打

出啊

要湊仔
派咗老婆出

你唔值得有民主

去緊 點都出

一條友怕俾人誤認，留家文宣是我崗位。

岩
利申人在港島

係地鐵逼緊嘅 集會緊嘅 繼續狙擊花木蘭啊

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

次次都重要 但爭取到d咩

六點收工即出!!

多你地一個好多
一齊行

Tiu!

聽日考慮出唔到

岀黎呀

出黎啊 而家落緊大雨 但都冇阻我地既決心
維園需要你

Pish

大雨有乜好怕 出黎啦
我都成身濕哂

我班朋友話準備走，但我因爲返工所以遲出，我而家係大西北，出唔出好

本身做哂準備
已經搭到香港站
結果屋企人入左廠要住院
迫於無奈先番屋企執野去醫院

Ng dai sou kau
Kyut yat bar hor

出啦

出來啊

因為我唔洗投票

唔洗擔心遲出會落單
宜家仲好多人等緊車出

架架地鐵都打爆 出佢老尾

出唔到真係好內疚 病到狂咳 驚傳比人

612
721
811

病咗就休息下啦 出面仲落緊雨 出黎好易冷親
我地會出埋你個份力